我想問喺外國坐過監會唔會影響喺香港搵工

算唔算有案底

問下only

你師傅係Heisenberg

白sir 走左好耐